# Квадраты чисел

## Что нужно сделать

Пользователь вводит число N. Напишите программу, которая генерирует последовательность из квадратов чисел от 1 до N (1 ** 2, 2 ** 2, 3 ** 2 и так далее). Реализацию напишите тремя способами: класс-итератор, функция-генератор и генераторное выражение.

## Что оценивается

- Результат вычислений корректен.
- Input содержит корректные приглашения для ввода. 
- Модели реализованы в стиле ООП, основной функционал описан в методах классов и в отдельных функциях.
- При написании классов соблюдаются основные принципы ООП: инкапсуляция, наследование и полиморфизм.
- Для получения и установки значений у приватных атрибутов используются сеттеры и геттеры.
- Для создания нового класса на основе уже существующего используется наследование.
- Сообщения о процессе получения результата осмыслены и понятны для пользователя.
- Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена (не a, b, c, d).
- Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
- Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращает, то используется None.